中國13歲男孩在意大利受對手種族歧視：我希望你染上病毒

日前，中國武漢發生了新型肺炎疫情。 一位在意大利踢球的13歲中國男孩遭遇了對手的歧視，對手竟然辱罵他道：“我希望你能像在中國一樣感染上病毒。”

當地時間1月26日，在米蘭進行的一場06級的春季比賽中，主隊 Idrostar一名名叫Francesco Lin的球員在下半場時哭著跑出來。

球隊在社交媒體上寫道：“他沒有受傷也沒有被換下，他是遭到了對手的侮辱，僅僅因為他是中國人。”

“最糟糕的是，裁判沒有採取任何措施，對手球隊的人也沒去製止他們球員的行為。在冷漠的環境中，侮辱的行為被無視了。”

Francesco Lin則表示說：“我從來沒有受到過種族歧視。都2020年了，仍然有人種族歧視。我不能接受的是，他們走過來告訴我說：'我希望你能像在中國市場上一樣感染 病毒。'”

“聽到這句話，我淚流滿面地離開了，留下我的隊友們留在場上，我向他們道歉。”

米蘭市長表示：“該事如果被證實確有其事，那會令人震驚，應該受到嚴厲的指責。”

好撚好笑落地獄

係咪一家人架?
愛唔愛國架?
居然想獨善其身?

主隊 Idrostar一名名叫Francesco Lin的球員在下半場時哭著跑出來。
球隊在社交媒體上寫道：“他沒有受傷也沒有被換下

人地講下垃圾話就喊走，起碼都學施丹頂下人，
搞到自己隊打少個，垃圾

Francesco Lin則表示說：“我從來沒有受到過種族歧視。“
米蘭市長表示：“該事如果被證實確有其事，那會令人震驚，應該受到嚴厲的指責。”

支那人係自作自受死不足惜
可憐既係外國比支那人惹到既人

對手竟然辱罵他道：“我希望你能像在中國一樣

明明就祝福佢同祖國一樣班記者咩料

踢波打波係多trash talk架啦
係大陸仔慣左輸打贏要姐
仲要咁撚玻璃心

做佢隊友就慘，咁樣踢少個

玻璃心到
踢踢下走場
隊友多得你唔少

Francesco Lin

Hey ChiNa, you ‘re fucking deserve it!

屌 中國人嚟 唔好喊
返大陸啦 中國人

有乜問題？

大把非洲人踢英超比人屌種族唔通又走場

意大利啲racism已經出晒名
今次唔係支仔問題喎

黑鬼比人歧視都會喊啦 何況他只是個孩子啊
中國人點解會比人恰 就係因為知恰你你都係怕事唔出聲
黑鬼比人歧視都會還手打9你 所以呢個中國孩子會出聲已經算係咁 起碼好過唔出聲啞忍

嬲咪學阿朗咁入番3球囉

抵撚死 早d死啦屌你老母

無關係
盧卡古入咁多都俾人種族歧視
意大利都係劣等民族之一

對唔住囉喺連登反大陸人都錯
不如大家一齊聲援大陸同胞吧

國人受緊難，你仲開心踢波，你既華人血統唔會覺得醜既咩？呀lin生

意仔做得好

唔係以為自己香港人就唔會比意粉歧視掛
鬼佬撚會分 同埋比人種族歧視嘅感覺真心唔好受

抵死禁唔開心咪番大陸踢囉

叫 lin 既都係垃圾

屌試過喺外國比個意粉問我邊度嚟，我答hk，跟住佢問係china or japan

意大利仔做得好 加油

行得正企得正
好人好者
點會俾人話？

中國人點可以冇中國肺炎
學咩人叫炎蝗子孫

比人種族歧視係唔需要原因

意大利真係好撚多racist狗

渣架

jm9,ching有無覺得自己無乜邏輯

根本唔係種族歧視,只係純粹咒你仆街之嘛.

第二句反話黎 下次洗唔洗利申埋？

即刻咳係條意粉仔面
嚇到佢瀨螺絲粉啦
支那仔玻璃心

正皮俾個意大利細路

咁樣講唔好，應該話佢含家中毒

俾人歧視好正常姐

小小野都咁 大個受挫折會唔會自殺

唔使頂 噴口水就得

打鳩佢都唔敢，垃圾

又窮又廢

agger，認同巴打
鬼佬見你亞洲樣已經唔會再用腦諗你係邊撚到黎

以為自己唔會中既兒登仔應該未去過歐洲

鬼佬識分香港人同大陸人

笑撚到我仆街個心涼到呢

意大利勇武

玻璃心

踢波係咁㗎啦，唔話得返支那打乒乓波啦

Agger
比支那人整臭哂asian

好波 支那豬死全家

🇮🇹Ciao!
🇨🇳Ciao!
🇮🇹Come sta?
🇨🇳Bene.
🇮🇹Di dove sei? Cina? (Pronunciation: Chi-Na)
🇨🇳You racist! 竟然说支那？伤害14亿中国人感情

佢垃圾,
你咪用球技令佢收聲
溫室長大??

抵啦 改個意大利名就以為自己係意大利白人? 食懵你喇! 永續中國人既永耀啦你老母！

抵啦支狗 意粉仔好波

踢波打波 仲要係細佬仔 一定好撚多野講
少少口技都忍唔住 點生存

意粉對亞洲人唔算嚴重
我自己覺得澳紐仲勁

居然不是全家廢炎

咁都叫種族歧視？
純粹屌鳩人

如果佢講我希望你斷腳 咁又歧視

依句十分認同 啲支那人整臭哂asian朵

咁大個仔未受過種族歧視
祝你有中國肺炎

我個舊同事係加拿大大既香港人，都住左係英國十年到
都試過幾次比d鬼閪叫佢躝番去China

個支那仔: Vafanculo

Italia è Cina!
Figlio di puttana!

又成地玻璃碎啦，年輕細細又玻璃心，真係會遺傳架
btw, 唔該你了解下你偉大祖國做d咩先話人歧視你啦，你地係睇唔起你地成個國家d人呀，搞到全世界都有疫症

屌
politically incorrect 我會落地獄

東亞病夫，喊乜春

有無人上去支持下佢, 話晒大家都係中國人

btw, 球隊個章抄足死獌狗

你唔係當地人就預左啦

有時真心話真心講，係會咁

有冇人見過踢波果陣比對手屌老母屌到喊住走

連登仔又會覺得啲鬼會識得分香港人同中國人

佢去咗日本係咪要自殺

我噚日睇意甲先發覺件件波衫都有殘體字譯名, 仲要大大隻係嗰號碼上面; d 意仔唔眼火爆打你一鑊甘你已經應該去還神

支仔=問題

中武漢肺炎～老豆惹埋俾個老婆～老婆惹埋俾個姦夫～姦夫再惹埋俾隻豬～冚家剷～～～

有病一齊中
符合國情

你都係狗.jpg

德國係fascist國家
意大利又係fascist國家
點解意大利遺留落黎嘅racist問題可以大過德國咁多

踢踢下離場無體育精神

扬

返中國咪無人鬧

人離鄉賤
到到都係咁
啲腥港人仲成日話人歧視佢地
希望快啲光復到香港
當家作主
唔洗做人地嘅新移民

咳兩咳 意仔驚過你啦 咁渣㗎

係呀
揀得寄人籬下就要有咁既心理準備其實冇辦法

冇所謂，一齊共享支那人榮譽

咁脆弱點踢波
鬧返佢佢嘅存在同pizza上面舊菠蘿冇分別呀嘛

該事如果被證實確有其事，那會令人震驚，應該受到嚴厲的指責。
武漢真係有毒

比人笑9你唔係要打贏場波佢
喊撚住走左去係你無撚用重要叫人罰9佢
果然係巨嬰国民

屌你老母我係佢由頭咳到落尾
睇下到時係咪真心想我有肺炎

呢啲要有